真．47民主派被控 15人原定獲准保釋 律政司隨即覆核 全部被告須繼續還柙

全部繼續還押CLS

47民主派被控 15人原定獲准保釋 律政司隨即覆核 全部被告須繼續還柙

聆訊文字直播：

死臭閪

Push

大奶驊好撚識玩

屌你老母doj

港共趕盡殺絕

死全家doj

無知一問，係咪無得告律政司？

無

吊你老尾,好撚黑暗

阿爺指明行政主導，點樣告政府，咪玩啦

推

即係尼個法官準備收大信封，平治迫力

扮都唔扮直接打壓

This is Hong Kong

好撚癲

遲下真係集中營唔定

預左㗎啦，喺人地個制度內抗爭等你班弱智選得咁開心

扮晒有程序

屌你老母大波華

魔幻現實😂

不推文回覆？？

唉

而家班DOJ係咪佚名曬
定係都可以check到

Lihkg房屋台：福地 好好住 全球人渴望住hk

走到好走

個度D人 一係仲供緊 一係就AA狗

輸了。

一係收錢出post信就on9

其實條大波驊係咪想整死全部反抗嘅聲音
真係典型共狗嘅手段

好撚癲 秒上訴 屌你老母大波嬅

律政曱甴

賤過蘇狗

爽 加速 就黎超光速

驊

樓市大升 ！

屌你老母走狗死全家啦

楊美琪嘛

真正狗來的，見$就奶

Doj dllmch

點解要去得咁盡
俾譚文豪見下老婆同個女得唔得

好撚仆街

仆街

其實你知唔知咩係極權政府

其實都唔會放人
至撚中意假仁慈再玩殘人

今日開撚完會全面管治
政治犯一定釘撚死
睇黎佢係想變成新加坡咁 咩都可以自由 但一關係到政治就完全釘死無情講

無人性係咁架啦仆街doj

真係冚家剷嚟

成個港共擺到明想咁
只不過今次第一次撕爛塊面咁玩到咁大單

大家有能力走到難坐到life boat讀書又好咩都好
走到盡快一兩年內走
加速太快驚好快集中營
只不過換個名好聽啲咁解

如果有得走唔走以後分分鐘無得走

望下猶太人
再望下新疆

有晒劇本

喺庭上唔係本身就會拗一輪架咩，點解可以「隨即上訴」？

等睇15個最後無得保釋

你收撚皮啦

屌你老母律政司

仲問點解

屌你老母

不滿國安法指定法官？

去到今日仲未企番出黎 幾時可以街頭見？

人地好忙國際戰線

法治死左好耐啦
岩佢用就隨時轉

有權用盡
cls

金大喜 知名五毛

不如你話告支共？ 唔知話你on9 定天真好

你開波講明一畀保釋就即刻上訴，咁大家唔駛哂時間呀嘛

收嗲啦屌你老母

屌 , fall guy咁款
47>15>?

真係唔知
變得太快 唉心很累

成場戲黎

有講錯?佢唔著草依家有份坐架柒頭

去北京同甴皇帝告御狀？

屌........唔講我以為呢班人殺左人全家仲姦埋人地個BB

幫手retweet

咁你唔洗咁既語氣喎

壞人死全家！

恐怖份子律政司

可以私人告 不過佢會介入幫你撤回

律政屍死全家

告政府即刻又話你癲覆國家政權啦
你呢種講法等如係中國用法律告共產黨

Dklm

扮晒野，根本冇諗過放人

Doj 依兩年做咗幾多陰質野

雖然都知道班走狗係仆街，預左一定會上訴
但係知道結果個一刻個心都好down

覆核就要還押？

痴線，一條生路都唔俾人行

屌你老母死全家

47》15〉？
要過兩關先有得保

保出黎咪告多D罪

律政司狗都不如，等天收啦

律政司決定可以受司法覆核
刑事檢控專員(即係周天行嗰啲)可被檢控公職人員行為失當
我哋有完善獨立嘅司法系統

法治已死
而家唯有打金融戰

出黎已經近乎軟禁

為個15個開心左幾分鐘 屌

過兩日審過 分分鐘押後又唔知坐多幾多星期先審
審完可能又唔比保

有冇得眾籌請殺手
Dllm doj

仲兩年？半年內好閃喇

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

幾時有實質行動?

Block7ed

手joke

你上訴要我還押？不如我上訴你還押呀

人治司

🖕

劇本黎..扮比保釋

搵到名又點，都唔會有後果。
香港人太善良，太守法，又堅守禍不及妻兒原則，
綁手綁腳點搞抗爭。

對家要你冚家剷點鬥

成個doj都係仆街喎

成班獨裁走狗

咁你又幾唔善良 又幾唔守法 又幾堅守禍必及妻兒原則?

律政屍扯貓尾

善咩良 偽善咋
你只係主張搵狗二代算帳都一堆左膠出黎咬你

屌你老母蘇惠德，死全家啦

會被佢徹回

陳云狗：那些高舉法治、靠官司謀生的泛民，被共產黨用法庭程序集體折磨，擺出一幅哭哭啼啼相。
這就是香港人污衊陳雲的報應的小小開始。

仲有無險可守？

香港人條底線咁高
乜柒都驚 點抗爭？
上年個個星期weekend抗爭
weekday繼續返工

擺明係中聯辦傀儡啦，你估真係佢話事咩

就算有名都唔會制裁到佢地
依家美國唔會再對香港用呢招

扯線公仔,早就傾好結果啦

香港班有錢佬未有人走錢走既意向，都未需要太過擔心住
班有錢佬仲驚過你啦

傾完又上訴

食屎啦 港共！

寫好咗劇本,等人以為真係好公正可以上訴

黑狗律政狗懲教狗死全家

正臭閪 奶共狗不得好死

熱狗仆街死啦

好撚好笑？

其實都預咗冇得保釋, 但係估唔到佢會放15人,結果人治司就上訴
過多一兩日就會有黨媒,民賤聯畀pressure嗰官

大波驊都只係扯綫公仔，負責簽字落柯打。

傀儡知自己走唔到搵最多人陪葬
有乜識玩
趕盡殺絕但唔攞你命咁解

根本一開始就沒有期望，這樣做香港遲早變緬甸

呢班友最好祈求支那千秋萬世
否則有日形勢逆轉，有乜下場自己心照

一兩日都審完

跟本佢地夾埋要玩精神折磨佢地，官又係佢地指派既，所有野都係佢地自己人，而家國安法官wo，你律政師仲咩唔服人地要上訢

真係cls

聽日都已經可能有

正仆街

一個唱白一個黑
一句全部收監咪一撚樣

根本兩邊單晒眼屌你老母

審撚左幾日, 先送你上天批保, 然後DOJ一野上訴打返你落地獄, 一早有哂Agenda咁玩, 共產黨屌你老母臭閪

有哂劇本
放幾多個過一關
幾多個過兩關
好似fall guy咁

一分鐘
即係都未曉開心就傷心番

屌下次又審唔知幾多日

批嘅話就正式提堂

問左左膠未

唔係好明你問咩
不過依加係蘇狗一批保釋
DOJ即刻申請覆核
而等覆核其間係要還柙嘅

扯貓尾ja
不嬲都唔想批保釋
之後實上訴得直

今日嘅夜空特別暗

2021年啦，仲尊稱北京政府做阿爺

私人告律政師
律政司司長介入
徹回/由律政司接手+不提證供檢控
國安法是但搵條罪告你
不准保釋+永遠唔開庭
有罪 -> 覆核刑期+加控
無罪 -> 當日再上訴+不准保釋

睇黎你仲相信香港有法治

哈 香港仲有法治喎

無錯有我係度

仆街屌佢老母食屎啦

冇
一早已經冇

好絕望

我比喻咁講
當然愈快愈好

因為佢地有外國護照咋
普通人到時唔係咁易

門面野都唔做了

Cls

係呀，屌你老母。人生十大快事呀

Agger

算吧啦
成日搬個靶出黎打

點樣搬個靶出黎打呀
就係前年見到班契弟係人道危機前仲咁偽善先屌咋

其實蘋果係咪痴撚左線 你地要搞咪譚耀宗本人 點解要搞佢屋企人

你相信成場運動係無大台既話
其實咁樣虐待佢地會仲撩起普通市民把火

呢幾日開庭處理保釋，我以為係控辯雙方討論俾同唔俾嘅理據，再由法官決定批唔批

如果法官決定完又可以即刻不服，咁開庭嚟托？

已經同大陸一樣...

屌

擺到明就係追殺
一定要還柙先得

擺明車馬

已經有啦

不過係假博士同呀頂個兩個on9仔

兩辦未出聲

2日內

Up

仲要只係碧雲，阿布泰，恆仔，劉大狀，呢d都要覆核